Ann Ritseson Lukk käemees Jaan Ritseson kaebas et Johann Koger teda kiskund ja tema käes 9 rubla raha ära wõtnud, nõuab selle üle arupidamist, mis jaoks Koger teda kiskunud ja raha ära wõtnud. Karl Murrak Leebikust tunnistas: Tema ei ole tüdruku kiskumist ega raha wõtmist näinud. Käsper Kolk Leebikust tunnistas: Nendasama kui Karl Murrak, lisas juure, et tema näinud kui Johann Koger ja Ann Lukk Kooba peal istunud ja Anhold Ann Lukele selga tulnud ja Koger ära läinud. Ann Lukk olla oma raha enne tema käest nõudnud ja pärast latre tulega otsinud. Et kaebatud tulemata, siis Arwati: kohtukäiad tõises korras telli.
